今晚沙田衝突標準答案

對於沙田衝突，示威者表示遺憾。示威者認為特區政府應對此衝突附上最大責任。現今只有特區政府有權力和資源解決當前問題。各位應該向特區政府查詢。

推

Push

冷處理，將個波交返比政府

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

Typo

麻煩背一背

係啦冇number冇證，冒警都有既？

我無嘢講